又一事實證明 愛侵力又推fake news

大 批 Trump 支 持 者 正 前 往 華 盛 頓 集 會

十月去Dc 去到一月

D所謂選舉舞弊證據同呢一單野一樣咁9流流

愛侵力： 我睇唔到 唔知

認真
由11月笑愛侵力笑到依家 已經笑唔出
開始同情佢地老豆老母

愛侵力打少陣飛機
事實係拜登當選
冇得改變
唔好又柒出世界啦

愛侵力已經同弱智冇分別

做乜撚啫 家陣比奶共燈做總統好開心？
大把證據選舉舞弊又唔攞出黎講

撐早敗燈個d仲衰過弱智

話你班弱智愛侵力推fake news 又等於撐China Joe?

話撚左你班愛侵力弱智冇邏輯

你地愛侵力唔係講左幾個月咩？
日日都好震驚又大消息

佢邊有話等於撐china joe 你話人之前驗下腦先

有話你撐早敗登咩 話咗你班反愛侵力衰過弱智

咁有咩問題先 有埋片

樓主唔好咁啦，反正過多幾日佢地就要面對現實
咪俾佢地係上路之前開個最後party

cctoy

好震驚

有埋片
係唔係好似呢d咁呀

我求其搵條AV片都可以話你老母比我屌緊
「咁有咩問題先 有埋片」